中大既同學入一入黎

點解唔揀港大？你地既分數絕對夠入香港最高學府

中大有咩唔好？真心想知

都話因為近…

話時話，你仲未grad

可以行下山
天人合一
感受天地正氣

山明水秀，學生樸素

中大海拔最高

咁你又上莊 點解唔quit u

好酸臭怨毒
係唔係中大啲workload太多搞到你quit U?

乜你咁仆街㗎